果然撐得屍朗嘅都係暴徒

意大利警方周一在一次精心部署的突擊搜查行動中，在搜查祖雲達斯的激進球迷組織時破獲了一個大型軍火庫，當中包括有在新納粹極端份子手中的空對空導彈。

都靈警方的特別部門DIGOS公佈，周一的行動中拘捕了三名人士，包括50歲的貝基奧路（Fabio Del Bergiolo），他曾是一位邊防安檢人員，2001年曾是參議院候選人。

據報道，調查始於聲名狼藉的祖雲達斯激進球迷組織Drughi持有新納粹主義旗幟，警方突擊搜查更發現軍火庫，包括有自動步槍、手槍、穿甲子彈甚至是目前卡塔爾仍然使用的空對空導彈。

據《 Football Italia》報道，突擊搜查周一上午在米蘭、瓦雷澤、帕維亞、諾瓦拉及弗利等當局協議下於意大利北部進行，都靈DIGOS的主管卡路安巴表示︰「新法西斯及新納粹與一些極端組織有聯繫，特別是祖雲達斯的激進球迷組織Drughi，同時亦與更傳統的祖雲達斯球迷組織以及其他極右翼武裝份子有聯繫。」

新法西斯主義、暴力和種族主義長期以來都是意大利足球的禍害，正如英國《衛報》在去年牽涉高列巴尼遭種族歧視的事件後所詳述，問題似乎只是正在惡化。

credit: 蘋果日報

祖記係咪會黎香港友誼賽？
順便運軍火

時代革命

不分化 各有各做

空對空導彈

係咪諗住一野打爆巴菜架飛機，炸死美斯

鳩硬蛇係警察 唔係暴徒

Cls

嘩小你老母 導彈都有

地對空就話姐
空對空點用

唔敢得罪鳩硬sir了

de ligt 唔黎的話：炸你老母個閪呀

蛆迷惡到仆乖

有個蛆迷fd子之前同我講 拿玻里以前成日逼害蛆仔 原來又係呃9人扮可憐

得屍朗先會用咁下流嘅招數

Naples以前窮到閪咁點逼害人

佢話d黑手黨好惡

波台又贏

導彈都有

真

檔野港父有份

唔反c朗啦

我聽過d都靈幫走去炒蛆黃牛飛
反而拿坡里果d 冇乜見識過
果陣斜恩走都冇搞鳩佢啦

一定係鳩硬sir想用蛆記勢力炸9巴狗隊機